連仔可唔可以加個粗口filter

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

好似舊登咁樣

不過係畀我哋自己選擇開定唔開

連仔一生平安

用返同一套會俾格黎登屌
新又未必接受到

就算xxx都好

起碼唔使人哋逐個post censor

樓主係好出命國安 拉 多謝合作

可唔可以整埋printer friendly mode，幫輕下手足

你就國安

你全家都係國安

你有乜證據

走啦屌你老母

推